[突發]［警處文件］黑警不拘捕元朗白衫人原因流出！

元朗區小朋友細個已經開始
同daddy mammy 用雷射槍互射作為親子活動

鐵通藤條更係元朗區常用教仔工具

係你班廢青中老比人打幾下就嗌生嗌死
仲話點解唔告白衫藏有攻擊性武器、傷人

八鄉警察話 睬你都廢鳩事
呢啲只係元朗居民日常交流教仔心得既聯誼活動！

只有核彈係元朗先至係攻擊性武器

係你班人少入元朗
元朗居民用開鐵通打頭 做打招呼

你班廢青中老唔捱得

推

乜料啊?!浸大集會無人UP???8月7號777政權大反撲!!

推

痴線🙈

八鄉

輪椅體驗
黑暗迷宮

你睇，連比人打跛左插盲左之後都有訓練預演，唔怪得元朗咁惡啦

岩岩睇睇下新聞，見到一口釘收50架車皮，嚇到我也媽嗲，也媽嗲咁，好驚如有周街都係呢啲野，香港會唔會停Q左嫁？我好仲意番工嫁，港鐵又成日壞車，故障，如果巴士都收皮我點番工丫？我真係好熱愛工作，各位大佬千祈唔好行路跌野，跌左野記得汁番呀！

Push

HI (一棍嘔落去)

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

終極官方 fact chat + 自爆

Fact check*

屌 人地都未用咩地對地導彈，咩飛毛腿 你就喊苦啱忽。

Bye

冇錯 係元朗經常有 所以我都未驚過

屌你老母

少年警棍

少年警有雷射槍體驗互射

唔係車收皮咁簡單，道路上使用者有同路人，交通意外會死人架，成個運動俾你呢種風吹到收皮喇

當與怪獸搏鬥時，千萬自己不要成為怪獸

同無差別打人有咩分別，阻佢返工唔會喚醒佢，只會增添敵人

You sure
細細個都知
“警黑合作 放核彈都唔割”

笑撚到仆街

真定假呀

屌你老母班警賊自己教 小朋友用鐳射槍，
而家人地大個左，
你就拉人買「鐳射槍」？

搵記者問問佢啦

呢單好笑

元朗人真係好熱情

屌

警犬又自打嘴巴

至於有公務員宿舍住客害怕被波及？那就在窗上大大隻字貼上「光復香港 時代革命」，那大家就不會誤中副車。連最低消費都不做，那可怨不得別人了。

香港警察 狗屎垃圾

到時係咪有八鄉分區總司令參加？

你up乜鳩呀 你個人係咪同啲字一樣有殘疾？